今晚曼聯出局 抽廿個手足口爆

放低個一蚊先

嘩, 咁咪益左你

Strong post lm

正

利申:基

Lm

手足口病下話

等你黎幫我

Ok

💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

lm

你爆我定我爆你?

😵

益左你

留精先

呃撚含